大貓會唔會主動將結餘不足嘅戶口降grade?

我舊年三月係大貓開咗綜合戶口，負責嘅職員話因爲做緊迎新優惠，所以主動將戶口upgrade 做advance，一年內都唔會因為結餘不足而收手續費。而我個戶口一直都無keep住20萬。宜家過左一年，但大貓又同時取消左結餘不足手續費。所以想問吓大貓宜家會唔會主動將結餘不足嘅advance戶口downgrade 返做普通戶口？

唔會，advance已成基本戶口

你唔係以為advance真係高級d啊？

絕對唔會，係分行advance隊排得仲耐過同長過普通隊就知道advance戶口開得有幾濫

Down咗仲好喇 可能下次又有推廣優惠

哩個真

Advance 係基本戶口黎
基本你係大貓出糧都開比你

大貓依家咁撚低賤仲夠僵降人grade?

就算有advance戶口，我去分行都係排普通隊就算，排普通隊無咁嬲

宜家大貓點都要箍住班客先，費事盤數唔靚

真
越做越cheap
Sd 曬promotion求人上premier acc 又幫人開曬卡咁
依家息都唔撚派

其實大貓同行山係咪都係越做越cheap?兩間銀行所謂嘅「高級」戶口係咪都越開越濫？

唔夠20 萬咪收你錢

不嬲中階戶口都只不過係得個樣

取消左個收費喇

點解樓主唔用南商？

Citi priority 都係變咗普通戶口

中資銀行不了
不過阿爸教落，點都要大貓或行山有一個戶口，另外再係銀通網絡嘅銀行開多一個戶口